Clash Royal 招人入Clan 🤤🙆🏿‍♂️😂

玩左一年幾 想自己開個clan 大家一齊入泥打clan war ar 😂

入泥會唔會污糟左少少